豬年運程2019🐷

睇左好多，都話黎近豬年運程都有變化，尤其是24歲同36歲 究竟有啲咩變化啊？

身為毒撚嘅你，2019年依然命犯桃花，每一，四，七，十月都經歷感情考驗
，而且七月八月有小破財，十二月尾大破財，本年度一樣小心腎臟出事，多休息便可化解。

真？

真

注意飲食
戒暴食同熱性食物
不宜正北遠行
忌口舌之爭, 易有小人同官司

毒撚嘅桃花係咩
打飛機？

桃花：一、四、七、十月新番就換老婆
，一妻多夫

一四七十新番
七月八月電腦節 動漫節
十二月做兵破財買禮物俾女神
腎臟打飛機